屌你老屌呀 謝歡

我屌你老母呀ON9仔
馬丁條鳩有幾大條我唔撚想知呀
到時我冇笑話睇係咪你負責呀
Show Blocked User - 謝歡 > 完全封鎖
屌你老母

你可以出黎去啦
屌你老母ON9仔